[油頭撚中伏分享] 去靚仔工廠衰撚過去QB

今次真係好撚嬲。。
我剪左油頭四五年
Side part, spiky, crew cut, all back 乜都剪過
我經驗話我知，只要個兩則同後尾枕fading 做得好，頭頂亂9剪都冇問題。

件事係咁。。。
話說前排我份新工轉左喺中環區返工
好近靚仔工廠
咁岩果日要見客
就襯lunch 求求其剪個髮
照舊high fading side part唔該
仆街我朝早個頭gel 到實一實
佢竟然就咁噴水整濕我頭再梳返扁就準備剪
我即刻叫停佢
我果下個額頭已經俾啲溶咗嘅gel搞到立痴痴
之後佢先醒水即刻幫我洗頭
Ok fine 我由佢
之後就開始剪
佢系我兩邊耳仔上面𠝹條坑做指標開始剷個fading
飯氣攻心有啲攰
我閉目養個神
點知佢越剷我覺得越唔對路
擘大眼一睇
佢將我個fading 推到上去我接近額角嘅高度
去到呢一步我開始覺得有啲中伏
我忍唔住問聲佢
你推到咁高，我頭髮長左少少之後會唔會變monchichi
然後佢好有信心話唔會
兩邊會幫我用鬚刨幫我清晒
總之兩邊正面望落係垂直唔會有圓角，長咗之後都唔會變monchichi
好，我即管睇你點處理

我印象中平時幫我剪開嘅師傅
佢好似係果個電剷牌子 andxx學院嘅香港區教練
淨係幫我處理個fading 都搞成半個鐘
剷到我瞓着覺都仲系度剷緊
但今次個頭20分鐘剪完，QB 嘅效率
恐怖嘅事情發生了
佢幫我剪左個MK undercut
我忍唔住問咗佢一聲你覺得剪成點
係呀係呀
之後仲好好心機教我點樣pre style
個頭頂點樣吹會容易啲造型
OK比你吹完造埋個型
都係Mk undercut

呢舖真係貼錢買難受
所以如果揾到合自己心水嘅barber
除非佢退休
否則千祈唔好轉

Sorry for 1999
完！

圖呢？

之前隔離post話佢哋成頭江獸都照剪落去

想睇圖

真係好sorry
件事其實已發生左兩星期
今日先有時間俾我分享返
我亦都㭍到冇幫自己影before after

其實我自己都衰，應該未坐底就叫佢洗左頭先

唔緊啦照影

Sorry ah
件事其實發生咗兩星期
我亦都柒到冇幫自己影before after

關你咩事正常唔係見到蠟咗頭都洗一洗先架咩？起碼我剪開嗰間係咁

無相點討論，可能外人睇無野係你唔慣

咁又係，自己本身又唔特別靚仔，都冇咩人會留意，可能對某啲人來講已剪得好好。
唔係出面中過伏都唔知自己用開嘅師傅原來咁好

你都係barbershop 剪？

究竟係點Mk法

係，可能你本身個師傅熟你。有時人夾人嘅，有圖會公平啲囉油頭一個月都長返啦再剪過咁耐又開post咁執着

平時幫我剪果個，係可以見到個剷青位有漸變色效果(如下圖)

但我上次靚仔工廠剷到咁(下圖)

利申: 兩張都係網上圖片

因為每日返工行經靚仔工廠，就會令我諗起呢段慘痛經歷🙈

是

你去開邊間？我去開brothers men

上邊好似仲柒

真係要剪過油頭先會明
我之前barbershop 剪都不是剪side part
通常剪spiky 同crew cut為主
不過到咁上下發覺頭頂稀薄，就知道side part 幾幫到手

大西北的屯門，barber station